今次單野會否同蘋果廣告單野有關

真我的風采首歌又講到世界被大雪掩蓋 又困難重重 好詭異